「重要」 消防局入職要求 及q&a有無人知點申請

消防員入職體能要求：
20米來回跑 50次
引體 3下
原地跳高 腳離地45cm
雙槓雙臂屈伸 (60秒) 9次
屈膝仰臥起坐 (60秒) 35次
掌上壓 (60秒) 32次
坐位體前屈 23cm
俯後撑 (60秒) 25次
&爬梯 跑

入職資格
* (a)具備香港中學文憑考試五科考獲第2級或同等註(1)或以上成績，或同等學歷；或(b)具備香港中學會考五科考獲第2級註(2)／E級或以上成績，或同等學歷 [(a)及(b)項所述的五個科目可包括中國語文科及英國語文科]；
* 符合語文能力要求，即具備香港中學文憑考試或香港中學會考中國語文科及英國語文科第2級註(2)或以上的成績，或同等學歷；
* 須通過視力測驗(毋須佩戴眼鏡)；
* 須通過體能測驗和模擬實際工作測驗；
* 須通過能力傾向筆試；及
* 能操流利粵語。

Q&A ：帶無人知去邊申請
勞工處問？ 消防處問？

直接去FASA apply

直接去消防局拍門問佢請唔請人

直接去消防局問都唔敢？

去想做個區消房局問

直接入火場interview

直接寄信俾署長先夠誠意